沙嶺的新增屍體大增就係香港警魔殺人的鐵證

沙嶺係擺無人認領屍

我大膽估計大量的遭墮樓/浮屍/上吊案件,香港警魔完全無通知受害者家人認屍
因屍身上/屍體性器官有不正常傷勢

陳媽媽同太子站中年女人事件就係警魔剛開始殺人,未建立完整殺人滅口機制導致

[香港警魔]黃大仙懷疑有手足被自殺與降魔棍事件

呢單野警魔見出現破綻比人篤爆左無左影

認同